黑到就嚟發黑發臭喇 點救啊..

睇燒山